有支那人幫香港畫左廿幾幅百鬼亂港圖鑑

鐵血私了團個朵又幾型棍
一言不合便出手

其他費撚時貼啦, 自己入去睇

第一張係父sir

百國聯軍就有，百鬼亂港on99

有撚用咩
無論佢哋做乜都好都改變唔到佢哋係支那賤種呢個事實
人就算點墮落都係人
蚊就算點成功都只係蚊

人哋打下飛機唔得嘅

睇完 一路睇純粹覺得佢幾有心機 係咪正常
完全唔覺得offensive 佢越寫到咁醜惡只係越覺得佢地好可悲 牆內用黎維穩

幾有心機畫

突出D係自由西同毛EE，其他無咩特別。

畫功係唔錯, 可惜才能用錯地方

好多其實都係抄人

唔知點解覺得有幾個畫得好型

藍屍: 收左幾多錢畫?

朱閪迪果張笑到我

李柱銘同楊岳橋真心覺得型
好有final boss既感覺

畫得幾靚
不過都係人身攻擊多，渣嘅

居然無+X哥

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

點先DL到, 淨DL到.WEBP

其實王滬寧同胡錫進係唔係傻撚咗? 呢D嘢做得太揚,就會起水滸嘅作用.
豬共D友真係一蟹不如一蟹

d字完全唔知寫乜
好大陸style

幾時有曱甴平 差咁個喎
Btw 裝修隊個look咁似曱甴

入去做乜，俾人log ip?
不了

屌佢鬧撚晒全世界

特朗普果張比佢本人見到會唔會發火架
千祈唔好比佢見到呀

李柱銘個張幾型

哎呀 咪畫到好似山海經咁
又幾得意喎
而且呢D非人化真係只可以係國內宣傳 幫手打下飛機
出國都冇人會理

畫到d 中國香港警察咁醜惡係咩居心! 呢d 人想分裂國家呀!

睇圖算啦
咪又係一貫既支那幻想創作既技倆
佢地只會發揮創作力係呢一方面

好似舊屎啲椰撚妖魔化其他宗教一樣

裝修隊畫到好似防暴

又畫得幾靚

可憐腦已洗。

重點係呢張
泄露國家機密

其實係唔係逆向宣傳

畫嗰廿幾幅邊度來百鬼亂港
畫埋佢先出啦

狗黎？

畫緊警曱？

型喎 多謝哂

杜汶澤個張好正

一張圖5毛？

槍袋同對鞋
原來畫咁多幅畫都係想掩護呢張

畫功已經係專業級
可惜用錯地方

曲到圖喎條友

裝修隊畫咗隻popo

每張都幫佢加甴近平三個字上去，包佢以後唔敢再畫

黃屍抄dead space既怪

救命有冇東林點將錄

最後要加一句，各位同胞請不要到香港呀

Cls

成個POPO咁

有d幾好笑 唔錯

又話小日本？
又用百鬼夜行？

如果唔係收左錢畫 真心既真係想笑 俾人洗腦洗到令人覺得佢可悲

又幾靚咼

好低俗
又用性/性取向攻擊人

推

難得用腦

搵人改番佢地D人頭上去 佢即卡被人捉去飲茶

啲畫畫得幾有心機，但係如果用返正體字就更加好啦， 畢竟殘體字唔係咁多文明人睇得明

真心, 曱甴真係畫得幾型, 有少少中boss feel

一百年前孫中山都被譽為大清嘅逆賊暴徒

有啲畫得幾靚

香港D奶粉同洗頭水聽講落咗洗腦成分
唔好購買港貨或者其他來自香港嘅水貨
各位同胞請喝3鹿牛奶來抵消效果

d文筆
小學生都寫得好過佢

嫁鬼佬同係同性戀有咩問題

其實都係求其加個頭落去就算
好廢

幾有心思

才能認可但智商有待改進

長毛個張幾型

又幾有創意..，如果用黎畫雜帝林病就好

利申：黃

連利君雅都有重放到好撚前

睇完覺得好噁心係米正常

唔怪得熟口熟面咁

其實大陸好多人才好有潛力

但係永遠用黎抹黑人地
一個詞 浪費

幾有創意會欣賞

畫幾多都改變唔到佢係支那賤種呢個事實

其實幾靚wor 諗起dark souls d 大佬

我都覺

佢哋唔覺得有問題嘅話又點顯得出我哋先係正義呢一邊啊

唔係之鋒咩？

見到利君雅我都呆撚咗

咁撚有心機去畫畫抹黑人
不如諗下辦法救國啦
賤種支畜

上一次這樣做是在文革時期
打倒所謂牛鬼蛇神

自由閪嗰張係幾核突

都唔知笑唔笑好，同埋又要講要淆底，“反動黑記”

AY個張唔錯

我第一眼睇都以為係popo

又李柱銘肥佬黎

一百年前藍絲:朝廷不知幾好，孫文D大學生同醫生被西人迷惑咗，喺度搞亂大清

蒙面超人咁

其實支那係咪冇聽過梁天琦

藍絲文宣之中，呢個都算高汁

關李柱銘咩事

😂全世界人都係錯，畫嗰個人唔覺得有問題咩

以為係popo

曱甴？甴曱？

美國佬睇到會點

2020年都嚟啦仲亂港四人幫

好撚可憐

自由閪畫得幾好

身為創作者，一定想自己的作品流傳得越遠越好

無天琦

醫護個張其實幾型，邪得嚟唔醜

第一下以為係速狗

不得不讚 真係畫得好 雖然踩緊自己友

威水啦澤哥

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

錢禮唔係佢地自己人咩？？

其實12.8係咪唔洗推Po? 熱門有幾多行動Po

才能用錯地方

睇完就算啦唔好推

我覺得利君雅幾靚喎
仲有 牙尖嘴利好似係讚美說話嚟喎

反動係文革用語, 即係反革命分子咁解

我都係

一諗到佢要花咁多心機去踩香港就覺得好好笑
係靚嘅 可惜支那始終係支那

最底寫下次更新12月4 到時應該會見到

有啲都幾靚
對家黎講算幾高質
BTW佢有佢畫 比佢地打下飛機

成個香港畫哂咁制

其實幾型喎
俾連登仔改一改啲字，即刻上神枱

Green object上身
畜龍下身

好offensive 喎

大家唔好睇少百鬼圖，係民間層面抹黑香港🇭🇰和美國！煽動中、港、美國仇家恨！丑化抗爭港人，加深民間敵意！係佢地重要洗腦文宣

你以為全世界都和你站在一起嗎？

是的

已經有少少盲目 個反應只會係：哦 係咩
同睇佢地啲官媒/記者會一樣
太多9up 唔識俾反應

咪就係 明明比人醜化緊 上面班友仲笑得出

對家有冇百人俾我地畫去回敬佢……
係時候文宣手足進場回禮

依個就係中共嘅魔力
你幾有才能都好 都避免唔到被洗腦
做維穩機器
可憐又可悲嘅井底之蛙

香港多人撐佢呢個唔洗講，但係我估唔到係支那人眼中佢係咁有份量佢係一個本地記者咋喎係都畫左周庭果啲先啦

中共班垃圾第一日醜化咩
港獨講得最多就係班支那狗

真心靚

接近本土派得牙澤上到去，牆內係咪完全接收唔到本土論述

道理唔係佢個邊係咁架啦

其實好撚型

其實佢俾咁多心機畫，畫完都係圍內打飛機

笑死啦班支那狗都係靠革命先有今日
宜家革命對佢地黎講 反而叫做反動暴亂

一笑置之

Oma zio 咁

其實如果腳邊無火魔樽，根本呢隻已經係速狗

都唔係第一日嘅事啦 面對on9咁上心咪盞自己唔開心
笑吓睇佢哋冇腦咪幾好

算啦，當哩個就係強力反制措施俾佢哋開心吓

其實畫得幾靚，畫功唔錯

獨裁國家一定要文宣機器，你睇北韓嗰啲都差唔多

講真，藝術係各人嘅思想而成，而且不嬲都係反抗極權嘅表達方式，可惜藝術喺中国就會變成黨公關
聽過啲NDS講，你要喺中国搞藝術，就必須要做「紅色事情」

幾似「拉打」就真，仲有少少正氣

心諗乜撚嘢扑街 仆街下話

畫得幾好

條友應該跟得幾貼 可能有mon開連登 依家mon緊po

笑佢哋戇鳩唧，外國人睇到佢哋咁樣誤用藝術，一早就反感

都冇話醜唔醜化，反正支那既媒體一早已經將香港發生既事同有怪既人抹到好撚黑，支那人就算唔睇呢啲圖都當哂呢啲人係恐怖分子咁

支那野真係睇都癈閪事

浪費我d數據

改做滅火筒已經係

好靚

好噁心喎大佬

欣賞下囉
咁的確係好過之前對家D垃圾圖
而且真係幾靚

大家都係互畫啫⋯⋯
最後都係睇世界buy邊邊

算把啦
只要係爭取普世價值
中共都會抹黑港英餘孽外國勢力

習帝架專機咪又係外國勢力
中國國家主席個女仲要係美國人

其實真係畫得幾好
btw Martin Lee 係係中共建政前係英屬香港出世，老豆係國民黨人，首先就賣唔到中國啦
第二黎志英就仲好笑，一個英國人又點做到漢奸呢

有關既人

係囉，十幅難得一幅有得欣賞喎
俾連登仔改兩隻字仲唔死

連中国人自己用緊iPhone 都唔知就明白個腦殘廢到一個點

要整番張維尼大戰百鬼圖

睇完呢d畫再睇佢本時d廣告
差好撚遠 再有能力係個19制度之下
幾叻都冇用

佢地玩醜化就係想激嬲你
你唔嬲反而讚返佢畫得靚, 咁佢地就會發現自己浪費緊時間

大陸真多文盲
甴曱

真實的,係全世界

其實冇咩點

p返甴曱平上去比佢流傳下啦

片！甲！不！留！

Good idea

好似支那啲on9仔拎911笑美國嗰陣咁
一模一樣

其實最好笑係人哋國家領導人任畫唔嬲 但班支那仔一畫甴曱平就可能比人ban

屌你老未又話百毒
50都未到話自己有一百
好唔好意思收人5毛錢呀
屌

有無創意唔敢講 但係有心機先
陳淑莊個頭係星河戰隊隻boss

第一眼以為係green object

支那人嘅才華都用錯晒地方，偷呃拐騙樣樣精！

又真係畫得幾靚，可惜腦被洗

一眼睇落去仲以柒婆黎

夠唔夠膽畫习种吖
淨係可以講其他國家，佢哋唔會以為呢啲係創作自由架可

好簡單，文宣組幫佢地修一修，美化下，放返甴大大個靚仔頭落去再同佢傳就得

No offence taken. 有少少政治漫畫feel，只係表達水平連1900年代嘅Chinese punch都比唔上啫

胡椒噴霧嚟㗎啦屌

有技巧 但冇腦既中國人太多

幾特意嘅

所以其實幾好吖，幾有趣

咁都嬲你真係唔洗同共產黨鬥長命

唔知成日都俾人遺忘既許智峯今次有冇份俾人畫

幾型

出國會令人覺得佢地好撚低莊

喬裝警

多謝 呢d好睇丫
幾想有人畫下我

其實畫得幾型

百鬼亂港 = 狗官100

拉

係，佢用呢種畫風反而會更加俾人覺得係要刻意醜化

censor左所有野都出唔到街

我地幫佢翻譯出去

係畫得幾好
但係內容極其歹毒

冷處理啦屌

真港獨分子wo

幾靚，但形住唔知係邊抄返嚟
毛ee係咪揸住碌鳩

冇咩點，侵比全世界追擊開

連法官都有，林奠出嚟屌唔尊重法治未?

計下計下，六人幫，保皇狗，外交發言人，狗方記者會發言人，特出事故狗，開真槍狗，夾夾埋埋真係夠一百人喎🤔🤔

牆國唔係用嚟維穩
只係畫咗支那人心入面嘅說話出嚟
畀啲曚人睇清楚 依個係國仇家恨
你唔明白呢一點嘅話
落喺佢哋手上你會死得好慘

梁天琦感染力咁犀利，唔係點會重判，佢如果依家喺自由，周圍演講，喺遊行現場出現，我諗魚蛋級勇士人數幾何上升

Btw陳雲呢？

佢地是咪漏左誠哥

係真係幾靚下

有啲似伊藤潤二

唔好侮辱山海經

如果比佢知香港人比正評佢d畫工，會係咩反應

諗起蟲蟲特攻隊呢隻

其實甴曱同曱甴都有人講

洋腸個張我笑撚左出聲

低等思維係咁

港獨第一人天哥都冇

有種族歧視掛

其實真係幾型....就咁睇似super hero

咪又係非人化果類 呢點都已經冇可能叫外國奶共者支持
想死咩

黑心醫護畫到好似柒婆

可能真係冇，又唔係立法會議員，又唔似黃之鋒咁聞名國際
對佢地嚟講所有人都係提倡港獨，邊理你本土派

陳淑莊嗰隻蟲........
大陸人唔係要抵制美國嘢咩

支那仔唔種族歧視就唔係支那仔

支那人唔會尊重法治
香港行獨立普通法系等於殺咗佢全家
只會接受佢要嘅「法」治
大一統萬歲 睇國旗睇到流眼淚

係時候幫佢翻譯開去
呢個都係彈藥黎

其實我覺得幾有創意，對手進步其實都係另一種動力迫使我哋加油啦

如果係我地畫對家
對家實嬲到傻
對比起心態真係嬴哂

佢個啲字想點

使唔使幫手Translate埋

我都估唔到有利君雅、陳淑莊、李柱銘、av仁、長毛
後3個完全過哂氣
仲以為會見到誠哥、天琦、陳浩天、黃台仰嗰啲

真係子彈黎有埋證據去人化

冇進步過 依然處於圍爐取暖狀態

佢都跟得好貼，識咁多人

星河戰隊

揾人提佢，想睇

又外國勢力

手足有返咁上下年紀喎

唔應該係我地傳
玩加速主義
扮小粉紅出圖 你懂的

係

有啲人唔翻牆既話 跟本唔會識

你🐎的 港毒臭b 就會畫這些雙b玩意兒

屈港獨就煲到上天 真港獨連抹黑都冇份

佢睇黎好唔LIKE侵 咁多野講既

又畫得幾靚喎

勁多野講

係呀 話佢食洋腸呀

我都而家都唔明點解對家咁鍾意提李柱銘, 陳日君同陳四萬
明明佢地今次運動幾乎冇出過黎

其實幾型

要畫百鬼圖，緊係學歌川國芳既浮世繪啦，屌依d 抄又抄唔得足，真係on9支那style

又醫生又老師，又律師又法官，畫哂啲高級職業出嚟曲話示威者學歷社會地位高？

正想講
想話佢地都幾有心機創作
都係擺脫唔到強國人抄野劣根性

港英人物，中国思維係停滯到咁上下

下次更新我估有周庭 誠哥 段崇智

又畫得利君雅幾性感
佢都話利君雅提問牙尖嘴利
咁後面句放屁 自然唔成立

原來又係抄嘅浪費哂我一番讚賞

應該真心覺得佢地由97開始一直興波作浪搞港毒

保持怒氣
但係唔係處處都要怒氣嘅
呢啲咁低質嘅抹黑 笑下佢on9咪算

頭身比例差D

做咩幫佢宣傳

咪證明泛民先係中共最大敵人囉
本土派? 好多都人鬼難分 仲可以必要時反制泛民添 半個自己友

畫功唔錯
但係品味惡俗

search 下 Mr.President! 隻game
玩總統呢d真係小意思，你估人人都係玻璃心咩

冇比佢畫個啲.....

國家面前無法律

大陸人識唔識字？
甴曱？
BTW
佢個皿煮裝修隊畫到咁暗示防暴

lm

同路人

港獨之母林鄭都冇

算公道啦加埋綠曱帕同畜龍入去

我覺得gphone都幾正

不過兩個望落都似低lv怪

拉。

我覺得同蘋果d政治人物漫畫差唔多，睇完完全沒feel
但佢將自由女神都話係pretender god
咁佢個god係咪 god of dictatorship 同 god of xi

唔嬲，係畫閪畫撚嘔心啲，其他有啲畫得幾靚，可惜燒壞腦

呢個畫家係隊友嚟㗎， 任你香港人講一千幾百萬句蝗蟲，都未必夠呢幾廿幅畫令到班支那人遠離香港

其實幾靚
真心

似呢隻

有咁諗過，係都唔奇

有d係幾靚 但岑子杰嗰幅真心offensive
垃圾支那淨係識人生攻擊

唔係啊
李柱銘個個都唔錯wor

人身

d對聯食字幾有心

中共都有文宣部 收收埋埋幾多高手
可惜為共匪賣命 浪費一雙巧手

又畫得幾好

不過創意缺乏 堆字又柒
比人話抄就唔多講（仲要抄美國，柒撚到）
好多野都係人頭Key 妖怪野就當一張
打打下字已經唔撚記佢得畫左咩
侵侵Mix狗身完全無理由，有無偉大既連登仔答到我

得堆大圖算係有心機，不過第一張架火車點黎 ，民主女神個鍵盤又唔知做乜鳩
墻內就可以自High，拎出黎就注定比人笑（激嬲唔到連登仔真係好失敗）

最後呢，V面煞面具果張，小朋友個披風上面
點解時代革命個革字要Cut走一忽 ，係咪驚革命，驚審查
你真係算撚數啦，連自由同革命都只可以暗示出黎。
仲話化筆為武器，究竟你化為武器之前有無實名登記比你主人知

點解愈黎愈有義和團ge感覺

又想黎多鋪八國聯軍？

覺得仲會助功添，又唔係大劣人廢藍，有文化都唔會buy依啲

似龍珠

可笑 可悲 根本死屁孩 接受唔到現實 打仗仲以為打機 仲on9過冷氣軍師

想睇

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

估唔到利君雅都有

兩個都有人講

頭幾個型啲，又撚又閪太嘔心

webp有咩問題

龍珠走出黎d怪

幾正

下，咁解讀都得
我夠可以話呢班泛民擺得上檯面嘅中共根本唔驚，妖魔化佢地只係製造對立維穩手段，真正搞緊革命嘅中共根本連係乜水唔想俾人民知

sp啦

手足打緊擦邊球

官媒定論 好似之前話四個反賊頭子 陳四萬先俾bbc訪問 跟住話幾時變咗我係大台

其實佢地都真係幾白痴，
真係以為有天使。

其實作者都做咗好多資料收集，自由社會應該鼓勵佢繼續創作，同佢講聲加油，洗到佢比支那bam

牆內見識
應該抄人既圖再合拼

黃之鋒嗰幅笑咗，對唔住

畫就真係幾靚
敗筆在殘體同手字曳左啲

根本就係popo

竟然冇梁天琦
證明大陸真係好驚啲大陸人知道梁天琦

我都以為係柒婆

黃之鋒被人叫慣河童，唔care

點解時代革命個革字要Cut走一忽（命字都少一忽，化就寫做伐，不過可能係文盲。得個時字係岩），係咪驚革命，驚審查

算撚數啦，連革命兩隻字都唔敢寫出黎。
仲話化畫筆為武器殺到片甲不留，究竟你化筆為武器之前有無實名登記比你主人知

大陸政府真係唔比人知道梁天琦㗎喎

留名等睇呢位人士遲啲間屋俾人拆咗

速龍

可惜是在牆內被洗了腦

梁天琦 陳雲 陳浩天依啲又冇

戴耀廷又冇

點解特朗普係馬

連登仔都無

好俾心機畫，但係畫得唔靚，浪費晒啲時間

錢禮有放過比人告暴動罪班人咩

講真 畫咁多張 幾勁wor

其實有咩問題
幾傳神 我冇咩意見

改少少拎黎做文宣都得

蒙面超人，依張幾型
真係有四手，官紳鄉黑一邊一件收皮

popo

斯路

真 係真係幾靚
但好可悲 感慨

畫得幾靚幾型老老豆豆

可能佢串我哋之前寫錯字

畫風幾靚
但屌你老母抹黑手足

畫得好好睇，當藝術咁睇值得一讚。

但對嗰位畫家嘅思想感到可悲

er sir

藝術人， 仲要咁有才華， 都係沉睡中，願意為黨賣命。
不如咁啦我問返你
係咪你所想創作嘅藝術你都可以創作？
藝術最重要嘅一樣嘢就係自由嘅思想。

仲有 ，我哋可以睇到，share佢嘅作品。
佢又睇唔睇到，係微博share我哋嘅作品？

我覺得呢種人好可悲

我都覺得似義和團，極有清末時期仇外感覺

唔撚想知link都廢撚事撳
如果我早啲見到依個post 一定#2就cap撚哂啲圖出嚟
唔需要尊重啲生藩

佢地唔咁屌李+x定係點？
啲人咁少，夠姜畫埋謝振美同rubio啊嘛

啲支那人真係on99
同佢支持嘅野唔同就妖魔鬼怪

六臂阿修羅？
點解會咁型嘅，曲定直啊

居然唔係zero one

要我地嬲要我地為呢啲嘢特登攻擊佢地，浪費自己時間就係佢地嘅目的
所以冇咩好嬲，不如話佢地係度齋吠，係咁咦做下戲笑兩聲，繼續正經嘢啦

有啲押韻 有啲唔押 咁撚奇怪

支那人思維仲以為係有頭目
講時講D畫風都幾有趣
希望唔係又抄襲人地

黃屍係Dead Space 隻野 支那有好多有天份但無創作自由，嘥晒

王晶條柒頭連條友係邊度人都唔知就鳩up

其實呢種嘢，以前啲報紙政治版都有差唔多嘅畫風，冇咩好屌
獸+人頭我都諗得出

班大陸佬成日講到香港有佢地份冇咁，唔好痴線啦，一條毛既關係都冇

畫埋垃圾send 俾美國就最好

國家機器下既文宣充滿種類歧視,性別歧視,性取向歧視, 沙文主義同仇恨

不如幫佢對外輸出 比全世界睇下中國政權既嘴臉係幾咁惡毒反人類

睇文字似係香港人寫

仲天朝
笑死唔笑死

公道d講句 連登d仇女狗都係咁
用性去攻擊人地真係好撚cheap

分類又幾仔細

佢啲info都跟得幾足下

上面個個有曬title 拉到落去笑左

pk都可以上榜，睇下杜汶澤點講

宜家佢連叻都忍得，一張圖可能都係笑兩聲

曱甴幾型

dark souls... 宮崎老賊當年請左好多香港人做設計

啲支那不嬲都嗌自己做天朝

咁有心機。。。有冇得上去俾like
無功都有勞
好過d 垃圾打油詩
起碼真係要畫

榜上無名果班實酸死

個畫家係咪熱狗

幾型
成隻kamen rider咁

當年推反朝庭就係講這政於民，估唔到袁世凱俾人打到仆街到2019仲有人自稱天朝重返古代玩太監文化，復闢帝制

咁有心機畫咁多張
鬧晒全世界同佢意見不合嘅人
反而覺得好可悲

又畫得幾好，幾有型，多謝

打飛機就叻 夠唔夠膽畫中共貪官？

自由閪真係畫咗只閪出嚟喎， 畫得幾好吖，你就好啦支那仔，有錢收

李柱銘畫得好型

HOCC個幾對襪有咩意思

抄日本

係時候整返張

睇得出係抄
黃絲嘅設計同promised neverland嘅鬼一模一樣

做咩唔用華為呀

畫到佢好似吸精女魔
又要勁sexy

拎本香港民族論去上海派

畫得好核突

其實我成日唔明關陳方安生同av仁咩事
班大陸仔成屌陳方安生,都唔係好覺佢有出過聲
av仁唔係比打都忘記左佢存在,反而班大陸仔仲記得佢

好撚柒

有無手足整返張真百鬼俾佢地？

好好笑喎
自己畫自己之後key 人個樣上去

衝出嚟俾人制裁

當年畫毛澤東人像同政治宣傳果D畫家, 夠個個畫功好, 畫完出黎有屁用

蚊都有自由

佢地冇

咁維尼咪係西斯大帝

漏咗隻曱甴王末畫

好心Trump Trump就畫好啲喇
唔係豬肉都冇得你食呀

重點呀
佢地d野唔可以俾外國人知架

楊岳橋都係

兩邊各大五十大板=叛黨

講左20年，仲係李柱銘，有冇悶 D ？

陳日君個個幾型

連登仔好撚痴線
係到欣賞人地d抹黑
換轉"無腦小粉紅"已經發闣癲

我係佢哋畫到我咁嘅樣都嬲

由佢打稻草人
我又睇得幾開心

又畫得幾唔錯喎

btw黃之鋒個張畫出左神韻

點解佢要調轉寫「甴甲」？

百鬼果個畫家說 "屌, 我收order做野架, 老闆話要四人咪四人囉, 我識佢地老鼠 "

劣作一張

激仔支那仔,大班人讚好同like,大將之風

marvel下一個hero

睇完d畫更加覺得大陸人好無知
連通識都可以妖魔化
思想咁膚淺難怪要一世比人管制住

屌 真係畫得幾靚

都得

唔見誠哥 又唔見Tommy

陳日君都唔差
成個死神咁

支那嚟講 最叻就係抄襲嘅

唔通曱甴已成敏感詞？

鐵血私了團剩係聯想到佢地班中二民團

其實 甴曱 同 曱甴 都有人講

反動係指反潮流，指日本開戰前的國民黨反世界大潮流，阻礙發展

反革命係一個偽命題詞語，意義應為鎮壓/阻止革命，但中共就算當權都要名義上話自己還是革命中，所以才會有向當權者革命者會被當權者稱為反革命人士這種無理之說

唔好搞亂反動同反革命

認同

係囉，大陸人俾中央宣傳到好憎佢架，話「李黃瓜」唔抵得中央，叫佢快啲死

幾靚